齊來吐苦水：IT生涯遇過最撚閪的客

我先：
改黎改去龍門任佢擺，自己諗到乜都覺得一定可以做，完全唔撚識logic同programme上既限制。

覺得佢諗到既野你做唔到就係你廢，有問題/唔撚make sense解釋比佢聽永遠唔撚聽，總之佢講既你就要跟，唔順意就電郵+電話轟炸，到做完出黎真係賴屎又要你執手尾。

明明乜都唔識撚但最後起勢串柒你做得差

同個designer上司講最好唔好hard code，比個客發現就大獲
條八婆屌我整得唔靚咪仲大獲
寫完舊code即刻辭職

實體 license usb
客撞到usb 整爛左電腦usb位
投訴你隻usb 整爛左我電腦要賠

同佢講不如貼幅Jpeg落去 一定靚

明明對各行各業都咁撚重要 點解咁不受尊重 屌佢老味

咁你真係幾廢

發夢見到佢地炒 IT 炒到上新聞
跟住揾我地合作
當正係佢地 internal IT 咁

同佢接觸啲人又唔多識拎requirement
啲字眼都改左唔知幾多次
手指加埋腳趾都唔夠數
上面啲management都唔知諗咩

個間野啲IT真係廢到喊

我都識fix嘅野佢地fix唔到攪勁撚耐
但我無access自己fix一定要搵佢地

你老細廢啫，乜鳩都食晒

樓上s係咪入錯post?

D客自己唔撚合理就笑鳩IT唔識做人 goodest logic

大公司：炒撚晒班IT狗，大陸人工平你成截，再唔係印度啦，點解要比咁多錢香港IT 狗？

政府：部門有budget 淨，請班IT 狗整個app 威威先，做完炒撚晒班IT 狗。冇人main? who fucking care, 有錢唔駛就罪大惡極，反正唔係自己錢

細公司：那有錢，你老母

結論： 炒撚晒班IT狗

利申：IT狗

政府嗰part應該係有budget，但中間會經過唔知幾多本身都唔撚係做IT/唔關事嘅人抽油水，最後得番餅碎留俾it狗

言下之意係咪即係閣下認為就算個客明閪明玩野,
都係IT"唔識做人"既問題, 係IT既錯?
個Post講緊閪客事蹟，可唔可以唔好衝入黎柒

唔知你做邊行咁高尚可以咁睇IT唔起?
定你自己本身都係我口中果D自以為是、唯我獨尊既老屎忽閪客?

太多老屎忽